---
date: 2012-01-25
title: Izšel je Okular 0.14
---
Različica Okular 0.14 je bila izdana skupaj s programi izdaje KDE 4.8. Ta izdaja uvaja nove zmožnosti, kot je izboljšana izbira besedila v dokumentih s stolpci, orodje za izbiro tabel, upodabljanje LaTex v opombe, izboljšana vdelana podpora (za uporabo v npr. Kile), boljša postavitev za leve in desne strani publikacij, pametnejši ohranjevalnik zaslona/upravljanje z energijo, izboljšana podpora za oznak strani, privzeta nastavitev sestave povečav, izboljšana ležeče tiskanje itd. Nepopoln seznam napak in zmožnosti najdete v <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.8.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzilla</a>. Okular 0.14 je priporočljiva posodobitev za vse, ki uporabljajo Okular.
